［國際黃色經濟］有乜方法，可以呼籲世界各國，每國入多少少澳洲大麥，抵制中國玩嘢？

上twitter煲大佢
搵外媒報導

比d 耐性
等支那挑釁埋其他國家
到時8國聯軍一出，支那就收皮

懲罰黃國

上連登講

就算100個家肯買
你都要唸由1架船分100架船運的成本問題

系100個國家船隊, 海關, 法律, 一拚的問題
除非有人食得哂個QUOTA
否則都不是錢的問題

香港入返多啲
澳洲扒類高質

要用美國&巴西之前大豆既方法處理,
支那唔夠貨個陣,用高幾陪價錢向巴西買由美國出產嘅大豆。
要搵個中間國做轉運,當然中間國都可以有好多油水啦。

講就易, 你點做來源地證明?
你令我想起上次加拿大偽造生產出口證明
把美國豬肉當成加拿大豬肉出口中國
結果你都知道啦